中環快閃 求解答

我感覺執權者係好怕影響個市

啱啱有一幕睇住個警察寧願俾人掟都要禁低佢同袍舉催淚煙支旗，唔比佢地放煙，咁樣唔係好可疑咩？

個人推測，四點後中環都係會放煙
其他地方例如觀塘就冇呢一個限制？

Road block之進化

中環手足千奇唔好放火
一放火就會TG放題攬炒嫁啦